<h1>Mon Titre en HTML</h1>

# Mon titre en MARKDOWN
du texte
**du texte en gras**

Des listes à puces :
* item 1
* tiem 2

```html
<h1> est une balise pour faire un titre.
Elle termine toujours par </h1>
```

## Mon titre H2 en MD
du texte

